why 潮人陳冠希，余文樂，仲未割？

人哋冇嗰幾間運動品牌同佢聯名差唔多等於收皮㗎啦